今年仲唔係利記英超冠軍？

英國好似已經有博彩公司提早派錢

你當曼聯死㗎？

咁早燈定

皇者曼會後上

係

唔當11弟死
唔通當1哥死嘅咩